---
title: "Er negozzio"
date: 2006-01-10
draft: false
tags: ["ping"]
---

135 Apple Center nel mondo, 26 milioni di visitatori nel trimestre vacanziero, un miliardo di dollari di fatturato… e manca ancora l'Apple Center di Roma!